懷疑自己進化咗 發現所有人都差唔多樣

係街見到人
發現好多人都差唔多樣
唔止外國人 西人 印度南亞人
連亞洲人都係咁

可能係你on9咗😅

正常都係眼耳口鼻咁囉 又唔會頭上面多隻手

係咪面盲症呀傻豬

會唔會中風? 認真， 因為會影響面部識別既能力

check check佢好

學到嘢

思覺失調有幻覺都會咁 總之好大機會個腦出事

FYI

個腦有事，你會見到所有人一樣樣既話

生活不便

😨

應該睇腦科定精神科?